[同我推撚爆佢！]無論你係咩角色都適合既香港國際機場交通攻略

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

屌你自推10次 1/10

屌你自推10次 2/10

屌你自推10次 3/10

屌你自推10次 4/10

屌你自推10次 5/10

推

屌你自推10次 6/10

屌你自推10次 7/10

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦 (圖一係重點)
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

⚠️提提大家⚠️
聽日千祈唔好入機場室內禁制區範圍
藐視法庭 可以令你入獄幾個月

屌你自推10次 8/10

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

屌你自推10次 9/10

屌你自推10次 10/10

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

行動post推

op...

屌你自推10次 11/10

屌你自推10次 12/10

第一手資料得知航班情況
應該係聽VHHH Tower/VHHH Tower (South)
有錯請指正

屌你自推10次 13/10

屌你自推10次 14/10

請轉至Twitter同Reddit